[無圖] 橙定蘋果？

有必要講聲，橙係講緊搣嚟食
切到一楷楷嘅話，無討論空間

正評 橙
負評 蘋果

提子

橙好多都好酸

仆街 好難揀

點撚解橙切左就冇討論空間
樓豬闔家橙

睇季節，買舊橙會甜啲

蘋果普遍都穩定d

呢樣真

咁蘋果都要切開一片片呢

橙本身已經有一楷楷完整嘅肉
切就係破壞佢最完美嘅狀態

屎忽有痔瘡果d 橙多數甜

我媽買開橙佢話多數新奇士4012/3108會甜